立會你有咩人一定唔想要，含淚都唔投？

1. 新界-白頭佬
2. 九西-黃碧雲

利申:
我九西既，黃碧雲我一撚定唔會投，
如果得返佢同建制，我真係會射落海，
我真係含唔落

白頭佬

四眼橋

佢政治生涯已完 寧願郭榮鏗取代佢個位 功能界別由佢上一任嘅吳靄儀補上 佢兩個唔會講埋啲咁天真嘅承諾 onq

Dead body
白頭

如果無立場相近嘅人

黃國桐都可以（最好換走黃碧雲）

前題有的話

白頭佬
黃碧雲
塗撚申
楊onq

咁撚樣都有負皮，有無咁撚多打手呀？

塗生，留返來做資歷最深嗰個
白頭佬真係抵死

甲級戰犯 白頭佬

AAAA+級 白頭佬 黃碧雲(必須迫走）

親中派

唔洗含淚唔投 根本唔應該投

唔妥射落海撚都唔代表係打手既

各大係革命要塞 要提供充足補給

入嚟就係想講黃碧雲同白頭佬
利申無本土就射落海

唔含淚 啫係熱狗

樓主心態錯左
如果得白頭佬同建制 應該投唔係建制果個
無論咩人都好 總之唔可以比建制入到

有本土投本土，無就投泛民，如果都係無睇啱就投非建制

Agger

梁耀宗
張超雄
黃碧雲

真係咁諗?
甚至親中派贏都唔介意? 投個票就可以令佢輸既機率高左

完咩，大把泛民票

同樓主一樣

就係依個想法
令白頭佬可以呃飯食呃足廿年
年年選完都話唔再含 一到大選就個個當無件事 仲要屌人唔含
時代革命？你地仲有冇顏面講出口

明顯似飯民想入黎帶風向

哩個post引晒班熱狗入黎
全部block

不求有功 但求無過

馮檢基
鄭家富
白頭佬
張超雄
鄭蟲泰
黃洋達
區鎮樺
柯耀林

新東楊onq

塗撚申用黎夾鳩佢去選主席 有少少用咁囉

DQ松泰咁點？

冇個似樣嘅素人廢票算。

都唔係淨係咁諗，直頭係咁做 2016梁天琦，2016陳云，2018新東補選射落海

Over my dead body

冇

我會屌鳩佢出嚟選，但係最終要選擇白頭佬定建制派，我都會選擇白頭佬。你可以選擇建制派，之後佢哋繼續投票買水炮車，加狗糧。

我唔認同係含淚，只係選擇一個20%時間會代表我嘅代議士定完全代表唔到我嘅代議士

我目標只有一個 唔比建制贏！好似區議會咁
咪撚再叫心投白票 屌你老母五毛狗

吳靄儀2024 80歲都嚟緊

睇你咩叫「無過」啦，你覺得投贊成財政預算案叫唔叫無過？

投白頭佬就冇水炮車買？冇得加人工？

廢事數
港島基本上投硬許智峯
唔駛考慮其他
除非有本土派參選

熱狗post
全部block

唔好意思，我心態無錯到，
錯既係點解果兩件垃圾做得咁撚差。

上面其他巴打講果啲咩 dead body/廢塗，
我一樣唔撚中意，但我重勉強含得落，
因為我都唔想建制贏多一席，但黃碧雲/白頭佬

我含唔落呀屌你老母，你叫我含不如叫佢搵第二個出來選重實際啦

仆街啦你
竟然唔含淚
你係咪熱狗？

姐係總之就含淚，盲目支持就得啦，
明架啦泛民打手

咪亂up啦 2024先76歲

咁就要當佢係黃碧雲咁追擊佢

如果有任何人想搞佢既話！

你自己喱埋射落海咪算

其實呢兩件都已經好老 交棒俾新人算吧啦

白頭佬，條撚樣死十萬次都唔夠

Agger泛民班人根本唔驚你地唔投佢，屆屆都會含淚投，然後佢地繼續投贊成票支持大白象
但係如果一屆全撚部建制派，咁就好撚多中國議案會通過，連質詢都唔撚洗就通過，然後含得撚

口講投人入去攬炒
你諗下白頭佬會唔會同你攬炒？
根本你地就冇覺悟
唔想付出 唔想改變
投白頭佬最撚岩含撚派啦
從冇諗過話事 永續抗爭就最ok

同意樓主既諗法 老泛民脫晒節 完全追唔到本土主義既步伐 做D野都係ON99咁 最多比佢留係區議會照顧下D老友記 咪撚比佢再搞立法會

但係樓主你覺得立法會黎講 親中派獲選定係老泛民獲選既禍害大D?
我都好希望會有多D素人 希望到時會有得選擇...

唔好搞dead body先啦，佢有利用價值佢唔同黃碧雲，佢算係政治明星，吸到一堆港豬淺藍票。

爸打係咪只想睇泛民輸 唔介意親中派贏?

唉 雖則要含我都係會含 但真係好希望到時有本土人選

大拿拿幾個政黨，一定死都要搵呢幾件迫人投架咩？
換下血得唔得

無錯，佢之前幾柒都好，無可否認係包裝左做政治明星，要死都無理由死佢先。

白頭佬
黃碧雲
Dead body
基哥
黃洋達
張超雄

個post都反映左有幾個人係勁撚唔受歡迎

嗱，咁多位泛民盲粉，
唔該勸下你啲主子，
比啲新血來

講多句，我一條射落海其實好少事，但區選已經話你聽，有時就係差果幾票，自己諗啦

白頭佬為保街工免於滅黨 一定會出新西
而碧雲姨依家受到袁海文挑戰 至於成唔成功睇胡志偉

希望到時有本土 就算無都有年輕泛民

最好就係白頭佬退落黎比後生上

痴峰 食天琦人血饅頭

算把啦，而家日日新聞都見到，阿豬阿狗，未坐暖區議會張凳，就話考慮選立會
到時立會點會冇人比你投啊
我驚多得滯，攬炒就真

熱狗是人民公敵
理大事件後仲一路屌人唔應該去poly

唔屌得？
你啱撚晒人錯撚晒？

我16天琦、16梁頌恆、18全投

唔發生都發生左
馬後砲有乜用？

轉移視線？
你班仆街日日屌熱狗冇所謂
人地屌返你飯民又吠
趁地淋去啦

其實真係有
有班真心膠，有班打手

開post話咁易
得閒屌下黑警，屌下政府屌下泛民又贏

你想泛民有改善空間就應該提出要求，唔係叫佢訓係度贏選舉，尤其而家仲有時間

其實想知張超雄除左新移民同南亞仲有冇其他問題

初選全力幫白頭佬黃碧雲以外嘅其他名單拉票
要白頭佬黃碧雲連初選都出唔到線

黃碧雲有民主黨喺背後難D喺民主派初選拉倒
最好民主黨黨內初選已經出局
識得民主黨黨員嘅朋友叫佢地投俾袁海文，唔好俾黃碧雲喺黨內出線

比例代表制唔係一對一...
唔投白頭佬都有其他民主派可以投

白頭佬 甲級戰犯

大量販民五毛空群而出

涂生用嚟做主席 年資最深

白頭佬行為成個親中派咁

呢啲問題已經可以唔投佢

如果有公平初選既話就一定要尊重初選結果

如果咁著緊要支持本土素人，對抗老人泛民，就麻煩出盡奶力幫本土素人贏初選

和理泛民好buy onq,唔好亂來

覺得佢之前講咁多奇怪嘢 其實有一部份我覺得係因為佢個人唔夠成熟

好彩你哋啲黨員都醒目 知黃碧雲唔掂

咁有其他選擇就梗係唔使含淚啦

同其他人諗嘅都大致相同

好多都就嚟60歲 係時候退休 唔好好似日本嘅政壇咁

呼籲積極表態，泛民仲想喺個運動有身位既話，唔該諗清楚出咩人

白頭佬佢識趣既就排名單第二位, 搵個轉世靈童,加持個後生既
唔係佢應該都大撚鑊

我寫得差唔係話我自己識得民主黨嘅朋友
而係想講「如果有人識得民主黨嘅朋友嘅話...」
不過正常人都知佢唔掂掛
如果唔係就唔會民主黨黨內張張名單都冇人競爭
得佢個位有黨友挑戰佢

你呢個結果論嚟㗎喎，你投嗰一刻點知最後差幾多，如果最後真係差白頭佬一席呢？你嘅講法就好似你成個中學都冇撚讀過書，你老母叫你中六勤力啲搏一搏，你答佢反正都入唔到大學勤力黎把撚？

退一萬步來講，白頭佬起碼兩成時間同我嘅諗法吻合，投左我心目中嘅一票，點都好過麥美娟嗰啲傻閪每次都同我嘅意願作對

態度正確
甚至而家已經要開始幫素人手谷人氣
現任議員有知名度 你覺得佢幾唔掂都好
喺初選係有少少優勢

Dead body
白頭
黃碧雲
張超雄
馮檢基

但有邊幾位素人會考慮參選